---
title: "Confessioni di un videodipendente"
date: 2005-12-11
draft: false
tags: ["ping"]
---

O meglio, di quello che ogni tanto vorrebbe concedersi una dose

A casa mia non esiste più un televisore. Anche l'ultimo, un banale 14 pollici, è morto e non verrà sostituito. In generale è molto più interessante fare cose con un computer che non stare a guardare passivamente un televisore. Secondariamente, con pochissime eccezioni, oramai le cose interessanti da guardare si devono pagare.

Confesso che una manciata di volte ho fatto partire un Dvd sul mio 17&rdquo;: Il Signore degli Anelli, un concerto di Poter Gabriel, poco altro. Se è qualcosa di veramente speciale sono ancora disposto a guardare, per un po'.

Questi sono i motivi per cui mi sento particolarmente indignato con Apple, o con la Nbc, non so. In America si possono comprare da iTunes le trasmissioni dello Sci Fi Channel e in Italia ancora no. Non ho ancora vinto la lotteria per il permesso di residenza in USA e quindi sono senza Sci Fi Channel. Apple, parliamone.

<a href="mailto:lux@mac.com">Lucio Bragagnolo</a>